有冇人聽過HKUE

條女dse唔夠10分
話報咗呢間學店，話讀兩年升返上8大
又話有交流有intern
好驚佢俾人呃
我叫佢正正經經讀ive好過

Google下喇...

HKU Elite

剩係見到好多打手話間嘢唔係呃人

10分都考唔到就走去讀fd啦
10分都冇唔係覺得自己有能力2年升u下話????

你都睇得出佢地打手喇
仲有乜唔明

呃錢學店 駁野雞大學 衰撚過ive
完

10分都無
其實有無諗過自己唔啱讀書呢條路
唔好呃自己嘥時間

有個friend同你條女講嘅嘢一鳩樣

btw係咪咩酒店管理之類嘅科

係 exact7ly
話讀咩撚嘢tafe

我當年3分都入到

讀成點

又喺個agent打俾你 話唔夠分可以去hkue

hkue你2年後可以上到u 叫 Tasmania嘅大學(塔斯曼尼亞大學)咩全球400排名

一年又有得去澳洲Melbourne

去讀個foundation,正正經經再上hd asso 咪又係兩年上到U
簡間大路啲啦

打到一半send左

個人讀左一年marketing (hkue得2科,其中一科就係marketing)

學店黎 全部講錢 成日做porject assignment 但其中一個唔做 無得搞 保障唔到自己

啲朋友畢業 都無咩可以做因為唔上u的話 所謂等於外國讀HD 但香港無用 証明唔到

知 係dse考場門口搵條女拎你電話
扮下關心你 以前又係好垃圾讀唔到書 入左黎就去外國升學點點點
帶到你上學校就不停sale課程 話讀完一定有高級酒店請之類 有成功個案俾你睇 係咁叫你交學費如果唔係好快冇位

利申 跟過上校舍睇 臨走佢話網上好多人唱衰佢地 叫我唔好信 就知咩事 差d做on9仔俾人呃左廿萬
想知多d就上網搵

讀左兩年畢左業但好撚辛苦讀得

咪讀

伏 咪撚讀 Ive都好過佢

你條女係弱智係傻仔
講完